[有片，推！]警察插贓嫁禍放竹入示威者背囊

有片啦！！

必須推！！

前傳

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

推！！！

push

推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Backup 向 icac 舉報

back up!!
push!!

個女仔冇左隻眼呀
有乜血海深仇要打盲人地
死仆街
你班狗全部落地獄呀 仆街

推爆佢

妨礙司法公正
好撚大罪

黑警死全家

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

咁撚樣屈人？你無撚野呀黑警

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

民間記者會要播呢啲片啊！

721

清算香港警察

Push

Back up back up back up

backup!!!

屌，好撚清楚

成班食屎狗

721811

所有被捕示威者都係被警方賊贓嫁禍

影撚住你啦死黑警

811

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

backup啊

留底阿 救人阿

721 811
香港警察 知法犯法

妨礙司法公正的最高刑罰為監禁7年及罰款。

黑警已經升級到與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

backup

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇cam仲得了？黑警你食屎啦屌你

推撚爆你
-----------------------------------------------------------------
原來所有衝擊 放火 掟磚
全部都係黑警扮示威者做

今日三大核彈

全面不合作運動 癱瘓香港

— 女市民爆眼球
— 北角福建佬集結打記者 警黑合作
— 葵芳地鐵站內放催淚神經毒氣
— 銅鑼灣警員扮黑衫示威者
— 太古站代扶手電梯高處向人群推進，近距離掃射示威者
— 將疑似竹枝放入被補示威者背包，插贓嫁禍

黑警煽惑暴動

DLLM 死黑警

前線反盤時候到了 全部物證都係差佬嫁禍

推
屌你老母死黑警

大家save 底條片
得閒係fb 駡戰嘅時候拎出黎用下

backup!

推！！！！！！！

推到俾全世界見到！！！

屌真係好撚嬲
跳警察係嗎癲撚左

所以話記者真係好緊要

所以班狗咪成日用大光燈射記者囉
不過今次唔記得左用

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

要大量文宣

推
等Now facebook live完左再睇下有冇質素好啲嘅片

BACKUP

有三隻警犬負皮

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推上國際
仲有邊個可以救我地
仲可以做咩對抗呢個政權